（年經)明星會考分數

2009年的「10優」狀元
孫耀威 28 5A1C1E
董敏莉 28 入讀香港大學文學院（主修法國文學）
莫文蔚 27 3A（英文、法文、家政）5B
朱凱婷 27
梁雨恩 27
李嘉欣 26 2A（英文、聖經）7B[1]
林夕 26
雨僑 26
森美 25 1A5B2C
黃翠如 25 1A5B2C
袁彌明 24 6B1F，中文F未能升讀中六，轉往美國升學
梁詠琪 24 2A2B2C
黃一山 23
潘杰寧 22
高海寧 22
盧凱彤 21
陳志雲 21 3B3C
謝安琪 21
鄧紫棋 21
黃宗澤 19
王貽興 18
KellyJackie 18 重考，第一次12分
李克勤 16 B、C、D、E、F 有齊，經濟及英文B、歷史F
蔣雅文 16
陳鍵鋒 15
蔡卓妍 15 升讀中六，但未能考入香港的大學
李逸朗 14 中文A、英文C
阮小儀 14 1B5D1F
楊千嬅 13 2C（西史、文學），數學不合格
關智斌 13
陳百祥 13
鄭裕玲 13
傅穎 14 升讀中六，但未能考入香港的大學
司徒瑞祈 不足14分
張繼聰 13 一直謠傳他只有5分，於2015年澄清[2]
黃子華 12 7D
鄧麗欣 12 1B（藝術）1C（歷史）
方力申 12 中六重考中文及格、英文口試A
鍾舒漫 12
劉德華 11 1B2D3E，中六上學期後，到電視廣播有限公司藝員訓練班受訓[3]
陶傑 11 中三被培僑中學踢入「band5」嶺南中學
古巨基 10 重考，第一次5分
余文樂 10 重考，第一次7分
鍾欣桐 10
Gloria@Cookies 10 重考，第一次9分
容祖兒 9 數學C
林峯 9
陸永 9 入讀band 5學校中六，後報讀演藝學院文憑
馬浚偉 8 美術A、中文D、英文E、工業繪圖E、數學U
倪震 8 原於香港華仁書院修讀文科，原校文科中六要求14分、理科23分，因其父關係本有望升回，但最後入讀蘇浙公學，轉往美國升學
鄭希怡 8 重考，第一次5分
許志安 6 數學A；重考，第一次3分
汪明荃 6
張衛健 6
黃秋生 5
香港足球名將山度士 4 英文B，其餘沒有出席，應考英文只是為了去看看會考是怎麼一回事
吳孟達 4
張達明 4 陳樹渠紀念中學中文全級第一，會考得D
陳慧琳 4 玫瑰崗書院畢業後到日本讀文憑
周麗淇 4
李蘊 4
鄧健泓 4
黃柏高 4
杜汶澤 4 英文B，其他科目分別為F、U、及ABS（缺席）
蘇施黃 3 英文D, 數學E
崔建邦 3 重考升少少
楊怡 2
梁漢文 2
吳日言 2
鄭詩君 2 升讀IVE基礎文憑，後轉升文憑
林二汶 2 重考，第一次0分
楊愛瑾 1 數學E，其餘3F5U
黃又南 1
李彩華 1
林保怡 1
E-kids 加起來共1分 多年來均盛傳「三人相加不多於5分」，阮民安於2015年接受訪問時稱三人僅他一人應考，在數學科獲1分（即E級）[4]
徐天佑 0
陳小春 0
裕美 0 應考該年有「零分裕美」之稱

入黎係為左睇ekids

許志安 全炒但數學A

香港足球名將山度士 4 英文B，其餘沒有出席，應考英文只是為了去看看會考是怎麼一回事

次次睇到都覺得型

見親呢個topic 都係諗起ekids

老孫

即刻拉落最底睇

老婆都係中上

仲食左美詩

5U

紅字重點

麥明詩冇出名

shine加埋都係不多於一分同ekids一樣

麥明詩呢